# Copyright (c) 2007, 2008 libmv authors.
# 
# Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy
# of this software and associated documentation files (the "Software"), to
# deal in the Software without restriction, including without limitation the
# rights to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or
# sell copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is
# furnished to do so, subject to the following conditions:
# 
# The above copyright notice and this permission notice shall be included in
# all copies or substantial portions of the Software.
# 
# THE SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
# IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
# FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
# AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
# LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING
# FROM, OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS
# IN THE SOFTWARE.

Import('options')
env = Environment(**options)

env.Library(
    target = 'image',
    source = ['image.cc',
              'convolve.cc', ],
    LIBS=['lapack', 'atlas'])

env.Program(
    target = 'array_nd_test',
    source = ['array_nd_test.cc',
              '../../third_party/gtest/libgtest.a'])

env.Program(
    target = 'convolve_test',
    source = ['convolve_test.cc',
              'libimage.a',
              '../../third_party/flens/libflens.a',
              '../../third_party/gtest/libgtest.a'],
     LIBS=['lapack','atlas'])

env.Program(
    target = 'image_test',
    source = ['image_test.cc',
              'libimage.a',
              '../../third_party/gtest/libgtest.a'])
              
env.Program(
    target = 'image_pyramid_test',
    source = ['image_pyramid_test.cc',
              'libimage.a',
              '../../third_party/flens/libflens.a',
              '../../third_party/gtest/libgtest.a'],
    LIBS=['lapack','atlas'])

env.Program(
    target = 'lru_cache_test',
    source = ['lru_cache_test.cc',
              '../../third_party/gtest/libgtest.a'])

env.Program(
    target = 'tuple_test',
    source = ['tuple_test.cc',
              '../../third_party/gtest/libgtest.a'])

env.Program(
    target = 'sample_test',
    source = ['sample_test.cc',
              '../../third_party/gtest/libgtest.a'])

